16歲170都冇係咪好撚矮

我細佬今年16 ，差唔多成年都冇高過，停留左係上年嘅167有啲驚佢冇得再高落去
利申：我同我老豆都175以上

我3歲已經米9，你話呢？

係咪營養不良？

計唔計埋隻腳先，計埋堅矮

去救香港啦屌

我都想去返十六歲

34歲160

167...

你想屌西就趕走支那人!!!!!!!!!!!!!!

唔好再比中共送支那人黎香港食港女西!!!!!

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

16歲，17.5cm

你細佬16.7mm? 咁撚長仲唔插到啲囡叫救命

唔係啊，屋企有比飽飯佢食